有無人覺得泰國樓盤廣告好洗腦！

點解咁多人走去泰國買樓 ？去聽完D講座實際有無佢地講到咁好？咁有投資價值 有無人收左樓先後悔 定真係好高回報？

有好處我自己都買咗啦

仲洗賣廣告